有冇人拍拖拍到無哂自我都仲繼續？

係咪一段關係入面拍到冇哂自我代表已經出現左問題？或者個個人已經唔岩你？定兩個人入面一定有一個冇得做自己求解答。

係

有無多D生活上既例子

你呢啲做奴一流

唔夾就要分手 死撐遲早都爆大鑊

有冇同你另一半講過呢個問題？

如果做啲野對自己有益嘅
咪當對自己嘅一個改變
無壞嘅

感建分

我覺得反而係好既改變喎
又健康左

如果未天光四五點起身衝，咁我覺得都辛苦。最多需要就一日..

但七八點起身出門口去玩同做野，其實好正常..。好多人返工返學都係咁

你所謂既一大早係幾點？

我聽過有D人覺得要訓到十點甚至十二點先起身，咁樣叫一早既開始，真係幾幸福既

對段關係好或者對兩者自身都好既改變無問題
覺得人既自我有好大部分
唔係改變咗某個部分就叫無咗自我既
最緊要代表到你嗰部分要堅持住
同埋係佢面前你做唔做到自己？
大家都會對方努力、磨合又未曾唔係一件好事

你後join唔得咩
或者直頭skip

然後當你要求佢陪你
就算一陣/去好近嘅地方都好都唔肯

試過條女自我中心得好緊要，控制慾好強，一齊咗3年
之後識到第2個一定要果斷斬纜

以前實在太傻仔，乜都聽佢話，一切以佢為先，乜都就晒佢，為咗佢，朋友，同事都放棄晒，有異性嘅活動都唔敢去，怕佢嬲，諗返起都好on9 失去咗好多嘢⋯

明明以前好talk得，social開，朋友都多，自從同佢一齊後，唔比我同異性接觸/溝通，久而久之無晒人脈⋯搞到而家個人好摺，無乜社交，去親d聚會感覺都好奇怪，到而家都搵唔到咩原因

最後比d建議樓主⋯唔好為咗一個人放棄太多自己，遷就佢只會變得越黎越過分，呢段關係根本唔健康

如果佢逼你選擇，咁就放棄佢啦，唔要都罷。

利申：過來人

[member]你d痴線經歷同我一樣，我條仔又係自我到爆 ，控制慾超強 ，去邊都要報到比佢聽 ，同邊個出街又要影相比佢睇 ，如果唔做以上既野佢就會發哂脾氣。
之前既我真係泥足深陷，咩都就哂佢，就到成個人d生活習慣都變哂，性格又變到好冇自信，好似成個重心都圍住佢轉咁，做極都滿足唔到佢，成日會唸自己係咪有咩做錯，可識佢永遠唔會欣賞你既付出，當正老馮咁，直到拍厭左就搵第個。 [/member］

之前試過 只會愈黎愈唔鐘意自己

唉，去邊都要報比佢聽，呢樣嘢我諗起就驚
以前都唔知點解可以捱到落去

呢d關係慢慢落去真係會無咗個自我，有d唔知自己生存係為乜咁，好似為咗佢而生存⋯一分開果吓，雖然知道自己甩難，但個人仲係好迷失，因為搵唔返以前果個自已，個人定位唔到⋯好迷惘，已經搞唔清自己究竟係想點

Sorry for 我個人好負面希望無影響到你

係無曬自我定互相遷就？
互相就大家都可以繼續有自我架
除非對方強迫你改變

咁你想佢改既野係咩先
係真係有問題既野定只係大家唔同既野